呢間名校個網頁真係靚到世界級

又回帶

pish

未撚聽過

慶應都唔識好打極有限

見識少就咪衝出嚟柒啦

咁都有得恥笑

慶應拎去外國應該大把人都未聽過

野雞大學

agger

真係未撚聽過，同世界第一嘅ive比真係九牛一毛

又黎 去個exchange姐